除咗機場同醫護，公務員都要無限期罷工

咁先有岀路
但要公務員罷工真係好難……
利申：公務員

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

最後機會反擊

希望有公務員帶頭

希望會有公務員帶頭罷工

份工無左唔會死架

要用一啲警渣干預唔到嘅手段去反抗

入面大把深藍，重要手握成班新仔 report

係，包括我自己
所以好難搞

公務員隨時overpaid 30%
點會罷工...

有幾難？

未過bar公務員
最多咪唔做

一個有良心既司長帶頭都冇
宗哥 你都果頭近 做件好事，自己宣布下台啦

重點係冇人帶頭

係好難，入面好多藍屍

推